<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="help_text">Novo usuário? Pressione <b><u>Ajuda</u></b></string>
    <string name="switch_text">Interruptor Inteligente</string>
    <string name="service_status">Status do serviço:</string>
    <string name="service_started">Iniciado</string>
    <string name="service_stopped">Parou</string>
    <string name="error_bluetooth">Erro: O adaptador Bluetooth é inválido!\n
        Se este erro persistir, verifique se o seu bluetooth está a funcionar correctamente.</string>
    <string name="error_permission">Serviço não funciona.\n
        Por favor, permita as permissões de aplicativos solicitados.</string>
    <string name="error_service_start">Erro: O serviço não pôde ser iniciado.</string>
    <string name="error_service_stop">Erro: O serviço não pôde ser interrompido.</string>
    <string name="popup_title"><b>Secção de Ajuda</b></string>
    <string name="popup_text">
        O Bluetooth Smart Saver é um utilitário automático de economia de energia,
        para pessoas que participam em muitas chamadas de áudio usando
        Fones de ouvido Bluetooth.\n
        Este aplicativo executa um serviço, separadamente em segundo plano da interface gráfica do aplicativo.
        O objetivo deste serviço é habilitar o bluetooth, quando você recebe uma chamada
        ou quando você faz uma chamada de saída, e para desativar o bluetooth uma vez que a chamada tenha terminado.
        Mesmo se você fechar o aplicativo (ou removê-lo de aplicativos recentes) este serviço
        ainda vai funcionar em segundo plano. Você pode ver se o serviço está funcionando
        olhando para a sua barra de notificação.\n
        Para <b>ativar este serviço</b>, deslize o Interruptor Inteligente
        a direita, enquanto que para <b>disable este serviço</b> deslizá-lo sobre
        a esquerda. Quando você ativa ou desativa o serviço, uma mensagem irá
        ser exibido na parte inferior da tela, indicando se
        o serviço é iniciado ou parado.\n
        Por padrão, o serviço é interrompido.
        O aplicativo se lembra se o serviço é iniciado ou interrompido,
        mesmo que feche a aplicação, e reabra-a mais tarde.
        Isso permite que você pare o serviço a qualquer momento.\n\n
        <b><i>Para rejeitar esta mensagem, prima a \'Secção de Ajuda\'
        no seu ecrã.</i></b></string>
</resources>