<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="help_text">¿Nuevo usuario? Presiona <b><u>Ayuda</u></b></string>
    <string name="switch_text">Interruptor inteligente</string>
    <string name="service_status">Estado de servicio:</string>
    <string name="service_started">Comenzó</string>
    <string name="service_stopped">Detenido</string>
    <string name="error_bluetooth">Error: ¡El adaptador Bluetooth no es válido!
        Si este error persiste, comprueba si tu bluetooth funciona correctamente.</string>
    <string name="error_permission">Error: El servicio no funciona.
        Por favor, permita los permisos de aplicación solicitados.</string>
    <string name="error_service_start">Error: El servicio no pudo iniciarse.</string>
    <string name="error_service_stop">Error: El servicio no pudo ser detenido.</string>
    <string name="popup_title"><b>Sección de ayuda</b></string>
    <string name="popup_text">
        Bluetooth Smart Saver es una utilidad de ahorro de energía automática,
        para las personas que participan en muchas llamadas de audio usando
        Auriculares Bluetooth.\n
        sta aplicación ejecuta un servicio, separado en el fondo de la interfaz gráfica de la aplicación.
        El propósito de este servicio es habilitar el bluetooth, cuando se recibe una llamada entrante
        o cuando haces una llamada saliente, y deshabilitar el bluetooth una vez que la llamada ha terminado.
        Incluso si cierras la aplicación (o la eliminas de \'Aplicaciones recientes\') este servicio
        seguirá funcionando en el fondo. Puedes ver si el servicio está funcionando
        mirando tu barra de notificación.\n
        Para <b>activar este servicio</b>, deslice el interruptor inteligente en
        la derecha, mientras que para <b>desactivar este servicio</b> deslizarlo
        la izquierda. Cuando se activa o desactiva el servicio, un mensaje
        en la parte inferior de la pantalla, indicando si
        el servicio se inicia o se detiene.\n
        Por defecto, el servicio está detenido.
        La aplicación recuerda si el servicio se inicia o se detiene,
        incluso si cierras la aplicación, y la vuelves a abrir más tarde.
        Esto le permite detener el servicio en cualquier momento.\n\n
        <b><i> Para descartar este mensaje, pulse la \'Sección de Ayuda\'
        en tu pantalla.</i></b></string>
</resources>