<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="help_text">Neuer Benutzer? Drücken Sie <b><u>Hilfe</u></b></string>
    <string name="switch_text">Smart-Schalter</string>
    <string name="service_status">Dienststatus:</string>
    <string name="service_started">Gestartet</string>
    <string name="service_stopped">Angehalten</string>
    <string name="error_bluetooth">Fehler: Der Bluetooth-Adapter ist ungültig!\n
        Wenn dieser Fehler weiterhin besteht, überprüfen Sie, ob Ihr Bluetooth richtig funktioniert.</string>
    <string name="error_permission">Fehler: Der Dienst kann nicht ausgeführt werden.\n
        Bitte erlauben Sie die angeforderten Berechtigungen.</string>
    <string name="error_service_start">Fehler: Der Dienst konnte nicht gestartet werden.</string>
    <string name="error_service_stop">Fehler: Der Dienst konnte nicht gestoppt werden.</string>
    <string name="popup_title"><b>Hilfe-Sektion</b></string>
    <string name="popup_text">
        Bluetooth Smart Saver ist ein automatisches Energiesparprogramm,
        für Personen, die an vielen Audio-Anrufen teilnehmen mit
        bluetooth kopfhörer.\n
        Diese Anwendung führt einen Dienst aus, der getrennt von der grafischen Benutzeroberfläche der Anwendung im Hintergrund läuft.
        Der Zweck dieses Dienstes ist es, Bluetooth zu aktivieren, wenn Sie einen eingehenden Anruf erhalten.
        oder wenn Sie einen ausgehenden Anruf tätigen, und um Bluetooth zu deaktivieren, sobald der Anruf beendet ist.
        Selbst wenn Sie die App schließen (oder sie aus den \'Aktuelle apps\' entfernen), ist dieser Dienst
        wird noch im Hintergrund arbeiten. Sie können sehen, ob der Dienst läuft
        indem Sie auf Ihre Benachrichtigungsleiste schauen.\n
        Um <b>diesen Dienst</b> zu aktivieren, schieben Sie den Smart-Schalter auf
        das Recht, wobei <b>diesen Dienst zu deaktivieren</b> auf
        die Linke. Wenn Sie den Dienst aktivieren oder deaktivieren, wird eine Meldung
        unten auf dem Bildschirm angezeigt werden, wobei anzugeben ist, ob
        der Dienst gestartet oder gestoppt wird.\n
        Standardmäßig wird der Dienst gestoppt.
        Die Anwendung merkt sich, ob der Dienst gestartet oder gestoppt wurde,
        auch wenn Sie die App schließen und später wieder öffnen.
        Dies ermöglicht es Ihnen, den Dienst jederzeit zu beenden.\n\n
        <b><i>Um diese Nachricht zu verwerfen, drücken Sie die \'Hilfe-Sektion\'
        auf Ihrem Bildschirm.</i></b></string>
</resources>